其實去到沙田應該一人一部單車

其實去到沙田應該一人一部單車，要走都走得快D，共享單車又可以放低唔駛攞走。

共享單車要登記架, 咪有資料

唔做犯法野，不被捕怕咩!

你唔做犯法野以為唔會被捕咩

有參與+有資料就黎搵你